hsbc網上銀行過數恆生

我今朝用網上銀行轉帳俾恆生户口，我個記錄就顯示已經過咗，但係佢仲未收到錢，想問下佢要幾耐先收到錢

用p2p ? 應該即時ga wor

E banking，網上理財嗰種

網上銀行要隔日先收到
再唔係就等多兩日..

當local tt wor, 要收錢同埋幾日先收到錢 點解唔開cheque?第二日已經有錢

你轉幾多錢？hsbc 同恆生只有atm 先係同一間bank 咁過數

我意思係要比手續費

好似要收charge..

好少，百幾蚊

用HSBC 個仆街網上理財去HS 要半日左右，
我試過凌晨過數，早上九點半收到通知話過左
但個FD 要下午三點後先收到

即係聽日先過到？

網上銀行係普通本地銀行轉賬，去恒生都係要經clearing
要快就用atm，即時過數

百幾蚊 佢手續費都要差唔多一百蚊 做咩咁睇唔開唔用atm

唔洗 除非你揀特快轉帳，唔係大貓電子轉帳去所有銀行都唔洗錢，但通常要一兩日先收到

起碼 可能3日

我個情況都係咁，今朝凌晨過，朝早9點左右收到通知，依家對方仲未收到

係咩？我以為只有渣打先唔洗錢 thx 巴打，學到野

唔駛手續費啵

以前要。佢最近改左網上轉咩bank都唔洗
不過有排等

諗住貪快、貪方便，點知仲耐咗

最快係atm

網上可以比錢就可以即日, 否則就隔日

係... 其實佢個網有寫..
經網上銀行過錢去本地銀行唔洗收charge,
但就要下一個工作天對方先會收到(視乎對家銀行個入帳速度), 有機會你今日扣左數, 聽日人地都收唔到錢係因為對家銀行做野太慢..

早兩日我經HSBC 網上銀行過數去中銀都等左2日對方先收到..

HSBC用ATM過數去HS就可以即日, 仲要唔洗收charge..

hsbc年頭改左atm一日可以拎8萬
轉40 萬

即時收到

其實網上轉錢唔使比手續費已經好大進步， 以前網上大貓轉hs收
呢個post證明大部份連登仔都仲係出去好似班中女廢老咁排atm轉賬比人